屁馬唔係換波衫停賽,會輸比拜仁咩?

原來有出場架